據報華為以150億美元出售榮耀業務

外電指，華為計劃以150億美元，即大約1000億元人民幣，出售旗下較低價格智能手機榮耀的業務，包括品牌、研發能力及供應鏈管理，給神州數碼及深圳市政府牽頭的財團，預計最快星期日宣布。

報道指，神州數碼會以銀行貸款為交易所需進行融資，至少有3間由深圳市政府支持的投資公司加入，每間持股10%-15%，神州數碼將成為第2大股東，交易完成後，榮耀將會保留大部份團隊及7千多名員工， 並在3年內上市。

華為、神州數碼及深圳市政府都未有回應有關報道。

想金蟬脫殼?

借屍還魂

買垃圾?

支登上台啦喎

唔食多陣草先 等支登上台就奶哂支那狗既春袋底 ?

IPO回血劍

或者係收皮前既先兆

要分拆再IPO
睇黎真係唔係幾掂